blackbloc已經無意義，一切衣著以行動為先

邊款衣著對行動有利，就著邊款。

各有各做啦屌你老母

平時彩虹
一有行動著黑風褸

雖然而家有冇 blackbloc 都拉你，但著住先啦
如果你覺得其他色都方便你上前就著

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

Black bloc 只會減少被「入罪」嘅風險而會增加「被捕」嘅風險。